## Instalaciones necesarias

[Google Chrome](https://www.google.com/chrome/)

[React Developer Tools](https://chrome.google.com/webstore/detail/react-developer-tools/fmkadmapgofadopljbjfkapdkoienihi?hl=es&authuser=1)

[Redux Devtools](https://chrome.google.com/webstore/detail/redux-devtools/lmhkpmbekcpmknklioeibfkpmmfibljd?hl=es)

[Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/)

[Postman](https://www.postman.com/downloads/)

[Mongo Compass](https://www.mongodb.com/try/download/compass)

[Git](https://git-scm.com/)

[Node](https://nodejs.org/es/)


## Extensiones de VSCode

[Activitus Bar](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Gruntfuggly.activitusbar)


## Configuración del Bracket Pair Colorizer 2

[Bracket Pair Colorizer 2](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=CoenraadS.bracket-pair-colorizer-2)

`"bracket-pair-colorizer-2.colors": [
    "#fafafa",
    "#9F51B6",
    "#F7C244",
    "#F07850",
    "#9CDD29",
    "#C497D4"
],`


## Tema que estoy usando en VSCode:

[Monokai Night](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=fabiospampinato.vscode-monokai-night)

[Iconos](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=PKief.material-icon-theme)


## Instalaciones necesarias - React

[ES7 React/Redux](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=dsznajder.es7-react-js-snippets)

[Simple React Snippets](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=burkeholland.simple-react-snippets)

[Auto Close Tag](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=formulahendry.auto-close-tag)